燒山會唔會喺今次選舉一注獨買林鄭而洗底成功？

不再做燈神